自學韓文要點做

有冇學完或者學緊既講下一䦕始應該點做 youtube片或者網資料

上youtube學左啲母音同子音先喇
睇多啲韓劇都可以學到

睇多啲綜藝 有中字字幕個啲 你會知道啲句式句型同埋文法個啲野 上youtube搵韓國啲大學放上網嘅教學片

基本上啲讀音係啲音拼埋咁讀

我諗唔會好似日文咁難

本身都有睇開綜藝 有冇推介片

聽演歌學韓文

你想學發音定grammar先？

首先要扮狗叫學左發音先

應該係讀音學起 由頭開始學呢個語言

工聯會平平地學左level 1 先
自學有排學

上網自學左發音先
出面d course 1-2堂就講完發音，好多人跟唔到

想正統d學既就跟出面啦，可以去工聯會睇下有無興趣先，
或者你用基金報Space CU 個d course，質素有保證既